{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142780?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 스위트 호텔(sweet hotel) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は20:00で、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は実際の入室人数の確認が必要です。 追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 アプリ内の客室写真は代表客室の写真であり、実際の入室時には客室がランダムに割り当てられます。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認してから予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が求められる場合があり、身分証明書を持参しないと入室拒否が可能になり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がございますのでご了承ください。 夜間にうるさい騒音が発生すると退室措置が可能です。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人で基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人入室か確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、実際の入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室写真は代表客室の写真ですか？",
            "answer": "はい、アプリ内の客室写真は代表客室の写真です。"
        },
        {
            "question": "入室時に実際の客室が割り当てられますか？",
            "answer": "はい、実際の入室時に客室がランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認してから予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が求められる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が随時変更される可能性がある理由は何ですか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がございます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生するとどうなりますか？",
            "answer": "夜間にうるさい騒音が発生すると退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 510
    }
}